大地震！华为突传大消息：鸿蒙进步神速美巨头纷紛倒戈

已射，thanks

幾時出 傳谷歌最新手機改用鸿蒙OS

支那無豬食 靠咁樣補充蛋白質?

靠吞精

做咩佢入面d展示片係用緊whatsapp唔係wechat呢
ed又係出左國既五毛片黎
不過我都明, 我以前有d加州同學比人排, 畢業後出去做野又撈唔掂,
咪唯有做返中國人生意, 用高帽同商業互吹既手段黎tum d人駛錢

我諗連android同ios都唔敢咁講

愛國真係一門生意條條片都好多人睇，搵唔小

依個真